如果要你同基佬玩一個鐘屎眼，你寧願屌佢 定 比佢屌？

寧願屌基佬屎眼一個鐘：正評
寧願比基佬屌屎眼一個鐘：負評

屌佢

慢有慢屌

一個鐘插佢一下

我睇佢玩一個鐘屎眼

會揀既都係gay

3p 我夾喺中間

玩屎忽咁唔文明 叫地地射入我個口算

慢慢比佢